有冇人上司煩到好似唐僧咁？

新嚟咗個女上司係一個中年女人
同佢夾咗一個月
真係頂佢唔順，煩撚到仆街
每半個鐘叫我一次行去佢個位度
每次講至少15鐘鐘
一日至少3次
根本無時間做自己嘢

佢煩嘅程度係同一樣嘢、同一個問題要講至少3少
同佢講咗唔知唔清楚
都係要問到篤
講咗公司啲嘢唔係咁做
佢就話：「唔會嘅，係咁做嘅。」
又要唔信又要問

最過份有一次問嘢問咗我2個鐘
成日下晝乜都無做過
搞到我要OT

宜家佢一問嘢我就忍唔住躁佢底

本身準備年尾走，宜家做多兩個月已經唔想做

有咩上房講

我上司都係咁,而且仲會不停鬧人。。。。。我決定走,有6成因素因為佢。 對住佢真係好大壓力

我阿姐都老女人，煩撚到仆街

咁我我嗰個又唔會鬧人
但係真係煩撚過老母

如果唔鬧人，只係煩，可以忍一忍
如果態度差會話人就算

未結婚？